Po合照上ig比男朋友鬧

知道男朋友平時冇乜安全感
就諗住po張合照上ig (冇樣,上半身照)
話比人知我係有男友咁樣啦
咁我po完，就順口叫佢like我
點知佢鬧9我話我成日po相上去呃like
但我根本都唔撚係果d人
我一個月最多都只係po 1,2張生活相
我依家po相都係為佢開心
想佢有多d安全感，維持下段關係
點知咁小事都要比佢鬧
然後我就嬲左佢，佢又話我發脾氣
真係好撚灰

其實我係咪有問題？求巴打意見

你條仔有問題

成個ig都知你係雞啦

你條仔份人應該係最乞人憎果種
鍾意郁啲就搵野鬧下你攞優越感
十足廢老家長鬧仔女果種
垃圾大男人

俾佢正印睇到點算呀

收聲呀死8婆

你噉搞佢仲點搵食？

只能説，佢好愛你你做咩都覺得好，小事就話你既有幾愛你呢，如果係想一齊既，諗下辦法增進下感情吧

佢做賊?
唔見得光

驚咩

今晚每人互射兩次

就開心返啦

飛左佢啦

未入嚟以為你post同第二個男人嘅合照比佢鬧

佢平時好錫我
睇得出佢係愛我
係平時鬧交講野好難聽

其實都幾大男人
不過鬼叫我鐘意佢
兩性相處真係好大學問

阻住佢搵食緊係唔高興啦

原來他不夠愛我

唔想俾人知搞gay姐

Po左出黎佢點繼續撩女

我男朋友都唔俾我post合照上ig
我post嘅話佢會鬧我叫我del相

有無tag佢？